（求救）性格不合係唔係注定要分手？

我同男朋友一齊差唔多兩年，啱啱一齊嘅時候好sweet，佢對我好好
直到一年前開始好多嘈交，最近，佢突然同我講不如分開
我當然崩潰晒，問佢點解，佢話淡左
我覺得，感情當中一定會經歷淡左呢個問題，所以我唔肯分，佢都勉強同返我一起
但係我都仲係好唔開心，佢無時無刻提住叫我忘記佢，少少事就話不如分開（兩日講一次）
我好辛苦，唔知道應該點做，好冇安全感，日日喊
想請教下連登各位巴打，男人做到咁，其實係咪唔愛，冇可能再一齊落去

認真既
勉強冇結果

利申 試過

我都知，但係我只係想再試下
我問佢，係咪已經唔愛我
佢話係淡左，唔係唔愛，但係已經唔想用力咁愛我
我只係想努力等佢再一次愛上我

唔好喊，錯不在你
2日講一次分手，可以肯定佢已經厭咗你

一直拖住大家無用 長痛不如短痛 其實咁耐都磨合唔到就無謂辛苦大家 其實遲早都分手

冇扑過
呢個係咪問題所在？

佢一直都係咁講，但係我真係好愛佢

冇架啦
你依啲唔係叫性格不合
係對方唔愛你

我錯在將所有心思放晒係佢身上，突然要我抽身過冇佢嘅日子
我諗下都崩潰

嘈交嘈到個心都累，
無力再去愛，
一諗到繼續走落去，又要繼續磨合，
就唔想面對。

佢對你嘅愛已經唔夠去接受你哋嘅磨合。

無結果，注定分手，
一段死咗嘅愛情好難重燃到。

其實有幾多人覺得自己既父母性格真係好合?

佢都做左決定要分開 你又何必苦苦堅持呢
大家都辛苦

但係我願意為佢變，講真，有幾多段感情真係可以由一齊到死嘅一刻都唔變質，一直都咁愛大家？
一齊得耐左，多嘅係感情同習慣

對厭左你啦

已經唔係淡，係厭倦
討厭，想甩身既感覺
放手啦

願意為佢變點解當初又咁多交嘈

介意透露你哋既年紀嗎？

改變唔係一時三刻就做到

你一廂情願 佢冇要你為佢改變
只係佢變左
真心愛你既人唔要你改變
你唯一要變就唔好委屈自己營合佢 做返自己 定你已經忘記左自己係邊位？

我地大家都21歲

唔好比個處佢 以為佢咁就唔會走

我唔會

可能你講得啱，根本呢年幾，我愛佢愛到迷失左自己

你可以變，
但問題係佢個心已經淡同無力，
你點變佢都唔會重燃到。

不過如果你覺得每次佢講分手，你死纏爛纏令佢留低，
你接受到佢留低嘅只係軀殼就ok 。

你有準備佢個心隨時會去咗另一個女仔度。

愛情唔係你變幾多付出幾多，就得到你想要嘅嘢。

你啱呀，一齊得耐係會有感情習慣喺度，唔會好似一開頭咁激情。
但呢個係叫平淡，而唔係你男朋友口中嘅對你淡咗，
兩回事嚟，你分清楚。

思想未有耐成熟，梗係衰啦
比心機讀埋啲書，專注工作十年八載先再諗拍拖啦

算9數啦
佢想走 你又勉強人
咁後生 搵過件啦

樓主，你不如俾個心理準備自己先。
搵個時間，同佢坐低好好傾一次，
佢話想繼續一齊努力試下嘅就go ，
佢話真係想分開嘅，你就尊重佢意願，
俾大家都好過。

見過你呢類例子太多，
唔好委屈自己喺一段計時炸彈咁嘅關係

但係佢知道我為左段感情唔開心又會安慰返我
有時候又會主動黎見我
我唔明咁做係代表咩

之前試過傾過，但係佢咩都唔講，淨係話我地有太多不合
佢有同我講過，叫我學識愛自己，佢都會努力學識點去愛我
所以我先為佢等
但係佢而家由咁，我真係唔知應該點做

呢個舉動係出於感情，
佢未必愛你但畢竟一齊咗咁耐，
完全唔理你就冷血啦。

試下呢幾日搵佢傾多一次，
如果你真係咁唔想分，
同佢講我哋再為呢段感情努力一次，
你就做你啱啱講會為佢改變嘅嘢。

如果都係唔得，你就要死心。

姐係同情唔係愛？

如果你真係想挽救嘅話，
應該要慶幸佢對你仲有呢份同情，而唔係理都唔理你。

但有時愛未必有用 唔希望你辛苦

你哋仲好後生
個男未定性都好正常

唔通咁直接同你講唔愛你咩，如果雙方都愛大家既話係會願意包容同改變。

老老實實，唔係好理解啲情侶話好愛對方但又成日鬧交
好愛對方唔係應該接受咗對方嘅缺點，咁又有啲咩可以成日嘈

同埋未拍夠2年都仲係熱戀期嘛？

多d留意下身邊嘅人啦，你有父母兄弟姊妹有朋友，分多d時間比佢地

唔撚比扑好撚慘呀

仲有呢份同情已經好過好多人
我拍4年比人派帽 連望都唔望我 冷血到殺人咁
成個人崩潰 你仲慘

除非係d港女格超難頂超高期望之類既野，唔係既無乜野話一定要由你去改，拍拖講大家相唔相處得落、接唔接受到、舒唔舒服架姐，嘈極都係嘈同一樣野既話好難行得遠，除非雙方都好有一齊既決心
而你呢個case唔係，得你有

點解嘈交
邊個唔啱先？

你地平時係咪好悶架? 好耐先約你見一次?

我同你個情況好似其實

你真係好撚煩 佢當你水泡咋 你條戇尻仲日日都係度叫春